[iz*one]我們最大的權大姐生日快樂

生日粗卡

支持

掛住你

missed you too

打撚死D大波妹

啱啱睇完denq?

今日佢生日我放過佢一次

唔好再提denq
我講一次佢就畀班傻鳩snipe

今次咁好人?
唔似你作風

ok 唔提
我愛你❤️

咁你又有冇睇denq

梗係有啦 佢=KPOP達人

10月sj cb

sj屌打zico

zico我淨係諗起雪炫

我同佢大和解左

食我雪

呢排佢著得好密實下 幾時來個大解放

好感動

你係咪憎死佢

過咗咁耐 唔憎了

牙F大解放有咩用
牙周大解放先正

我都好想同雪炫戀愛呀

周周

我都好想你同雪炫戀愛呀

不過都係yuna屌打

我都好想你同yuna戀愛呀

周周係你top幾

我想跟你戀愛呀

20

你個名單有幾多人

小妹係yuna
我批准自己同你戀愛

生日都要比樓豬黑

好多好多

dllm

小妹我唔去澳門搵你得唔得
我地遠距離戀愛

有無100

我❤long d

對波又大一圈

差唔多

咪能癲啦

咁就好了

同我差唔多

你top 5?

long d>>>>short d

yerin,momo,yoona,lami,yuna

你>>>>top5

今日我啅硬佢！